其實點解香港人要係咁逼走一個犯台灣法嘅香港人？

？

因為殺既係出軌臭雞，就係連登英雄？

佢又唔係香港殺人

因為佢殺左香港人

因為殺人觸犯絕大部份人嘅道德標準

你話我大愛都好
出軌罪不至死囉

但佢無犯香港法

改到條法律啱咁送走一個唔合乎道德標準既人？

送走佢目的係送佢去接受法律制裁

點解要送佢接受其他地方制栽？

中東放伊斯蘭通緝令又交俾中東？

所以跟本多鳩餘
香港人殺香港人
要交畀其他人審
坐監又要其他人養埋?